習慣了又何必再打擾

習慣了孤獨

你又為何要打破我的平靜

令我依賴你

然後又離開

最可怕是你的習慣變成了我的習慣
再變成我們的習慣

然而卻沒有了我們

深宵總是寂靜
又有誰能互訴心聲

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

說喇嘛，說啦，仲唔說？

黑人問號

屌你啦，打緊仗係度扮文青
仲要推埋個post 上黎

係咪思想自由都唔可以有？
開個post使唔使審批先？

屌你啦，咪撚再推個post 上黎
自己係fb,ig 打到夠

你共產黨嚟㗎？
邊度post都要你管？

下次唔會咖啦無人會再煩你

當關心變得厭煩
證明愛戀變成負擔

你唔係自己一個嫁

唉

找個另一個吧，這個世界有好多異性選擇

some women seem to bloom in their mid-thirties. For example Tracy has bloomed into an utterly beautiful creature in her thirties. She's an iphone saleswoman who is paid a basic salary of three hundred thousand dollars per annum plus a eighteen percent commission on every iPhone she sells so she doesn't work on commission only. So far this year her sales have failed to live up to the expectations of the company partly because the economy is hardly blooming.

你亂入㗎喎 人馬巴

參加多D活動嘛，例如: 行山群組...
學下興趣班

行山
唔做運動

其實行山gp係咪指定相睇活動

gp??

唔搵佢又點 自己都會諗起佢

好想重新識過佢好後悔點解之前會咁煩咁無理取鬧咁chur

Group

行山疲纍時大家會幫助大家，可能比較容易溝通認識異性

睇嚟有經驗吖

試下嘛

屌 呢d 垃圾post 推夠未

我都覺得係

拉

未

.

掛唔撚知佢唔同你一齊